幾度先叫發高燒

岩岩訓醒教 覺得似發燒 走去探熱 結果101.5度
算唔算高燒

183先叫高

哈

38-40

起碼40度

你問得連登仔起碼50度啦

38+
好似係

39+

101度都未燒死你
好勁

103已經算

百靈牌探熱器